# spider_system

毕设项目 动态监测网站

3.7 初始化

4.30 初步完成

egg-server 是基于egg.js构架的后端服务+爬虫服务 

```
yarn dev
```

react-admin 是基于cro的主要的爬虫控制器和实体管理前端

```
yarn start
```

![image-20210430200507452](https://gitee.com/mus-z/blogImage/raw/master/img/20210430200533.png)

react-visitor 是基于next.js的服务端渲染app，当做用户端平台

```
yarn dev
```

![image-20210430200603917](https://gitee.com/mus-z/blogImage/raw/master/img/20210430200605.png)

![image-20210430200623252](https://gitee.com/mus-z/blogImage/raw/master/img/20210430200624.png)